幾時先別人恐懼我高潮阿?

仲係3萬樓上,點買阿

個個都恐懼，不過係驚升唔到上四萬點

等上5幻喎